%% @Author: Ines Abdeljaoued Tej
%  @Date:   2018-06
%% @Class:  Graduation Project, ESSAI - Carthage University, Tunisia.

\section{Étude de cas}



\begin{enumerate}
    \item \textbf{Portail de blog "Safari"}:\\
    \begin{enumerate}
        \item \textbf{Objectif}:
        
        La Potail de blog "Safari" a pour objectif de faciliter le partage de connaissance et à révolutionner l’industrie.\\
        
        \item \textbf{Blog}:
        
        Le Blog disponibles sur le portail "Safari" sont variés et complets. Chaque blog est documenté pour faciliter la bonne interface pour les utilisateurs.\\
        
        \item \textbf{Inscription}:
        
        Le processus d’inscription  est simple et assez direct. les Utilisateurs remplissant la légende des champs qui est un nom d’utilisateur et un mot de passe de sécurité.
Grâce à ce script, ils peuvent utiliser leur nom d’utilisateur et mot de passe se connecter.\\
        
        \item \textbf{Utilisateurs}:
        
        Les utilisateurs représentent un bloggeurs. Chaque utilisateur a accès à son profile ainsi que la page d'acceuil de Safari. Avant tout, il doit se connecter à Safari avec un nom d'utilisateur et un mot de passe fournis lors de l'inscription.\\
        
        \item \textbf{Administrateur}:
        
        L'administrateur est le pilier central de Safari. Il est responsable de la configuration initiale du système, de la gestion des utilisateurs et de la supervision générale des opérations et de la maintenance. Il possède par défaut un identifiant est un mot de passe pour l’accès au système.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}